日本溫泉旅館間房望到女湯

話說小弟第一次去日本啲溫泉旅館，想問係咪正常情況黎
申利 發夢果陣見到

好似少咗啲嘢

等陣發夢你老母比人輪

試過住間旅館個𨋢口望到下面溫泉 我同屋企人住一晚 夜晚同屋企人等𨋢個陣八卦望下 點知係女湯 不過太黑 咪諗住第二朝睇 屌 第二朝已經變左男湯

企高小小就望到

我間房望到你老母個子宮

係貼就貼啦

樓主不如睇下依家半夜有幾多人排隊等同伯母做愛先？？

梁國雄議員！！！

D熊凍死未

望到晒

北海道登別市？